到底啲鍵國撚個腦係咪裝屎

一黎已經講到控制哂水電食物供應
又話香港好有錢 唔怕乜乜乜
香港人有錢 香港庫房有錢唔係=你班鍵國撚有錢

講到成個CC台=香港民意
真心果句你地憑乜撚
你地連自己生活都未撚獨立到
有幻想無執政能力
聽日比個黨書記你做都無撚用啦
醒下啦鍵國撚

連登除左收左人工5毛之外都大把人唔撚妥你地啦

我唔知係咪有5毛扮鍵國撚講埋啲19方案令閣下形象受損

但整體黎講 次次睇到啲鍵國方法都打冷震

鍵國撚咁早訓？
聽日唔係星期一唔使番學集會喎

無錯 根本我地大家都係中國人

中唔中國人一回事啦
成班人好似癲狗咁周圍咬 周圍吠

樓主好波

起身未

中你老母

中國地獄鬼國人死返契丹支那去

你這隻狗勞材扮香港人，唔多似！

駁唔駁到先

班人講香港獨立,簡直On 9

成日拎外國支持打J
美國只係利用獨立派打擊中國,根本唔支持香港獨立
今日加泰隆尼亞已經係最好例子
成本(同有核彈的中國開戰,中國將核彈技術賣比伊朗)>利益
正常用腦諗都知,支持獨立對美國有咩好?

大陸係香港主要食物食水供應地
香港一獨立,大陸實禁運
就算有錢,大陸都唔大量賣貨比你
短期內水荒飢荒邊個負責?

最好笑係幾時見香港有錢班地產大佬支持你地?
無諗過撤資?香港獨立,半年之間,可以由國際城市,變第三世界

香港無軍隊,就拎警察黎打J
差佬支持獨立就奇啦,維持現況三萬銀一個月唔好?

成日話雞蛋撞石牆.現實有雞蛋成功撞倒石牆咩?
唔好FF無限大啦,仆街,好撚煩呀屌

如果我係大陸政府,今日比香港獨立,但馬上禁運
半年後等香港自我玩殘之後,用當年印度食錫金王國的方法
食返你香港,因為吞併鄰國,唔再係回歸,到時簽新和約
咩中英聯合聲明,一國兩制,基本法,完全唔使理,
香港做經濟特區,立法會唔再存在,每日150變無上限
大陸係有付出,但唔使再比獨立派阻住,名正言順,理直氣壯取消五十年不變

又係失敗論
去死啦五毛打手

唔該高質少少好冇...話緊屌樓主果D人

成日 ff 完又冇 pt, 人地問下你實際情況點做就話人五毛

好啦，當樓主係五毛啦，你除咗識叫人收皮之外識唔識用下理據話比其他巴打知到底點樣有可行性呀 ，成日 ff 咩清算抄家，行帝制啦仆街

同樣嘅post開係cc台已經爆晒負皮

ok

雞蛋拎黎自己打飛機 覺得自己係正義既一方啫
事實係 你係撚雞蛋咩

控着獨立旗號奪權'改善'自己生活
你地做緊既野同毛魔無分別

跟本好多人有樓住 有飯食 係生活壓力大左少少咁

冇人請就愛港，有工返就愛國……

香港失業率有幾高?
fb group一大堆請人post

香港人自己都踩香港人
學咩人講鍵國，學咩人講港獨

你唔好撚傻啦 講到鍵國港獨個個支持咁
我唔撚支持 好撚多人都唔支持架 醒未

鍵國撚以為連登就係大眾

區選嗰陣未證明咗每區得百零件蛋散。

連登都大把人笑7班小眾啦

老老實實啦
加泰實力勁香港唔知幾多倍
講起獨立都咁艱難
何況一個小小既香港

其實最難果部分係人地加泰對手都算係比較文明同民主嘅西班牙，但香港係對住共產黨，完全唔撚同啦！

學到野

我真係唔明佢哋點解可以當駐港嗰五千個解放軍死架，唔通個個係美國隊長？仲未計廣州軍區嗰幾廿萬軍隊。

有時D嘢唔可以做得太揚，我都會屌下蝗蟲，心裏都想港獨or歸英，不過我只會心裹面支持，呢D嘢唔可以擺上檯，見光死。
你唔可能喺冇任何實力下同中共談判，呢D係歷史教瞓！碌撚個老祖宗都衰咗喇，定你哋走去信青山蟈螄？

唔通唔返工就可以鍵國？
老實，一日到黑話第日返工啦港豬果班大部分都係學生，成班連錢係乜都未知就學人扮眾人皆醉我獨醒，好心聽小d網台啦，你真係以為有十萬八萬人勇武就可以有機呀，你瞓撚醒未呀？當日吹撚到自己幾撚神勇果班熱狗毓民依家去左邊呀，成班縮鳩晒落枱底啦戇鳩，你真係以為有人咁撚勇武出黎帶隊打倒共產黨呀，人地旨在cap水選議員咋！我都想香港可以獨立成國，但柒d講句大陸唔支爆可行性近零囉！

成班人以為錢係天跌落黎。

港獨/本土/鍵國派一早就將非支持者安好晒罪名 樓主亦會係個清算list
五毛之外有左膠大中華膠港豬同埋失敗主義撚 etc
假設獨立到 港獨派內部本身存在好大分歧 各懷鬼胎 就算唔清算班非支持者都避免唔到會有一場大規模激烈內訌同批鬥

淨係港獨同歸英兩派已經打大交。

終於有人肯講個事實出黎

自乜鳩由
你係入面坐緊？
你太中二病先成日諗太撚多野 呢個世界唔自由點點點昨
我見好多人中產都生活得好開心喎

狗咬狗

立國三寶：軍隊、錢、民意
集齊嘅話都只不過係基本條件，問題係你要同一個全世界最撚惡嘅共產政權鬥

核彈鍵國，見到都打冷震

咁你仲唔死?

錢 鍵國撚表示已經掌握香港庫房
軍隊 高登仔
民意 使撚咩

呢個世界好現實,尤其香港呢個社會,大把家庭係經濟起飛時期已經上晒岸,換言之,呢個社會普遍係比較富裕既。
港共要殖民將香港變成中國既一個城市,亦都係大家心知肚明既事,但多數人係唔會因此而撐港獨,原因好簡單,殖民始終係一件大工程,唔會一時三刻就會對普羅大眾有巨大既威脅,有咩事大可以提早十年八載就變賣資產移民避難(反正有的是$$)。
反而大家真正驚既係近呢十幾廿年先構成既單非/雙非家庭,佢地普遍奪取唔倒香港經濟起飛既成果,所以佢地(尤其佢地D仔女)成日想洗牌重新分配社會資源,而真正幾代紮根香港上晒岸果一大堆家庭,最驚既就係呢班想洗牌既人,一旦比呢班人掌權,分分鍾幾個月 甚至幾日內就鬥地主咁完成[社會資產重新分配],個威脅大好多

比香港班魚旦論豬掌權應該同共產黨下場差唔多

講真，樓主講嚟講去都係三篤屁，唔係話冇條件獨立就係不斷自己troll自己推

大家睇嘢唔同
你睇到嘅純粹係獨唔獨立到
咁你又啱嘅
強如加泰都未獨立到，何況小小一個濕鳩香港

但係獨派睇嘅係應唔應該獨立
係啊香港好多中年人老年人有物業
但係五十年不變咋喎
五十年後香港會唔會有城管搞鳩你、會唔會有推土機夾硬拆樓？有都唔岀奇，你睇而家香港班有牌爛仔就略知一二啦

我都知你老母係女人啦
現階段做唔撚到咪慢慢嚟囉
點解香港冇咗中國會收皮？
正正就係因為香港人唔知自己可以獨立，新界都有大把耕地可以種田啦
海水化淡一樣

所以要慢慢鼓吹港獨思想，令香港人覺得香港係應該獨立
咁樣獨派就可以滲透入各行各業工會、甚至正苦
特別係正苦，你睇呢度幾多人一車車考入去？
之後就唔講啦，呢啲歷史書有教

總結嚟講，樓主唯一有意義嘅point係香港未有條件獨立到
但係完全無視點解有人要港獨

可能你係真心buy共產黨嗰套治國模式嘅，咁你真係可以聲大大屌鳩人鍵國
或者你有能力移民，咁我真係恭喜你啊

到最後，大家生活得喺香港，都係冇乜希望架啦
我屋企揸住兩層私樓都係咁話

呢班香港嘅後生仔都只係想喺港共同中共魔掌下掙扎下啫
你唔撐都唔洗好似啲五毛咁不斷幫中共港共助攻嘅

仍然說服唔到我點解要獨立 但多謝你既分析

香港有咩可以支持到獨立 ，睇下呢篇嘢就知咩都冇

仲幻想有經濟特區？做三線城市就有份。

一係就廣東省深圳市香港區。

yup

全部反對佢地既應該會被打靶

反對獨立嘅人係為自己利益行先
支持獨立嘅人理想行先

先唔講加泰咁遠
近近地一個台灣有自己政府有軍隊
都擺脫唔到一中政策
現實就係自己弱勢無任何談判籌碼
好似綠營民進黨咁
選前咪一樣口口聲聲叫獨立改國號
而家到佢真正執政有邊樣係做到？
咪又係得番班想洗牌既窮撚想獨立
連民進營內部都大把人有生意係大陸
根本現實中共強大 周邊國家地區必然會變弱小
香港一樣係咁 香港最重要係襯同中共仲有計傾
爭取更多自由同著數
而唔係搞埋d損人不利已 同係國際支持既獨立

反對獨立係現實
支持獨立係理想

仲有現實、可行性的考慮。
唔係只有利益和理想。

我明白當前嘅事係需要理
但是依個唔係代表可以繼續短視嘅理由
香港已經一直沉淪緊落去
再拖落去 香港就已經變為一個中国第三城市
政府唔似以前港英政府處處為香港著想
唔再係以前自由繁榮嘅香港

班人講香港獨立,簡直On 9

成日拎外國支持打J
美國只係利用獨立派打擊中國,根本唔支持香港獨立
今日加泰隆尼亞已經係最好例子
成本(同有核彈的中國開戰,中國將核彈技術賣比伊朗)>利益
正常用腦諗都知,支持獨立對美國有咩好?

大陸係香港主要食物食水供應地
香港一獨立,大陸實禁運
就算有錢,大陸都唔大量賣貨比你
短期內水荒飢荒邊個負責?
答:你食緊嘅米係泰國米 食緊嘅肉係巴西肉 從來大陸都唔係主要食物嘅供應地 有關數據 可以自己上統計處查 另外 食水方面的確現在要靠買貴價東江水 但係有另外方法就是起海水化淡廠 跟新加坡做法 而且價錢更平 如果被大陸突然停水 港英時期起嘅水塘可以頂到全香港3個月用水 宜家政府搞個海水化淡廠都拖 又要填水塘 你就知佢哋嘅用心
最好笑係幾時見香港有錢班地產大佬支持你地?
無諗過撤資?香港獨立,半年之間,可以由國際城市,變第三世界
宜家係大陸嘅外資都開始撤出 李家誠都已經開始將業務轉移至英國 反而大陸嘅資金資產則轉到香港 大把大陸有錢人係香港買大屋 同上市
其實香港自“回歸”開始 全方面腐敗 由擁有多個世界第一嘅國際城市 開始愈變愈大陸 大陸其實想陰啲陰啲陰乾香港 佢就賭你哋啲香港人冇骨氣 唔去到最尾都唔會出嚟反抗
澳門完全係模範
獨立後一定全方位下跌 但至少保得尊嚴 保得住未來 香港係中国獨治下係完全冇未來可言
香港無軍隊,就拎警察黎打J
差佬支持獨立就奇啦,維持現況三萬銀一個月唔好?
差佬一定唔會幫手 佢哋只會幫助政權 除非有有志之士進行滲透 如果唔係都唔會諗佢哋會幫到咩手
成日話雞蛋撞石牆.現實有雞蛋成功撞倒石牆咩?
唔好FF無限大啦,仆街,好撚煩呀屌
想講大陸人一直話唔嚟香港又剩 但係點都死落嚟 係因為香港仲對佢哋有著數 講住幾多年 上海會超越香港 但到宜家都唔可以靠上海取代香港 雖然自損自己800 但可以損中国1000已經好好
如果我係大陸政府,今日比香港獨立,但馬上禁運
半年後等香港自我玩殘之後,用當年印度食錫金王國的方法
其實中国已經用緊一國兩制嘅謊言嚟玩殘緊香港同食緊香港 其實好多時香港肯企硬 其實已經好好多 但只係香港人一直怕事 一直計算 到最後咩都冇
食返你香港,因為吞併鄰國,唔再係回歸,到時簽新和約
咩中英聯合聲明,一國兩制,基本法,完全唔使理,
香港做經濟特區,立法會唔再存在,每日150變無上限
中英聯合聲明 中国已經單方面取消 基本法已經可以任意改 而且係由法治分數排名低過香港好多嘅中国 擁有釋法權
立法會都已經唔存在 任意DQ任意拒絕參選人參選 配票
大陸係有付出,但唔使再比獨立派阻住,名正言順,理直氣壯取消五十年不變

我明白當前嘅事係需要理
但是依個唔係代表可以繼續短視嘅理由
香港已經一直沉淪緊落去
再拖落去 香港就已經變為一個中国第三城市
政府唔似以前港英政府處處為香港著想
唔再係以前自由繁榮嘅香港

唔支持獨立
係因為獨立冇意義

香港人其實自視過高

你估97時港英、現在香港特區本身的政策，法治和政制，真係比大陸卓越好多咩？

其實大陸真係多得香港唔少就真。

係邊個城市覺得炒股和炒樓和炒地係文明？

係邊個城市向全國輸出，炒賣投機致富理論 ？

係邊個城市主張玩高地價政策，玩到出神入化？

係邊個城市令大陸走去推廣部分人富起來的理論？

搞到人地跟風，禍害祖國？

根本以前1945至1997年
係共產主義和資本主義對戰時期
資本主義要力證，自己比共產主義好。
香港，根本係英國人用來向中國推廣資本主義的地方，目的是要消滅共產主義。
香港是個經濟戰爭的戰場。
現在資本主義勝出，共產主義失敗
真係好事咩？
貧者越貧，富者越富。
商人話事，有錢人全面欺壓窮人，晒命。

根本真正最厲害的洗腦的，
唔係中共和港共，
而係港英。

成日洗腦話97時好，資本主義好，共產主義差。
支持港英反共者，到最後，大家一齊被富人欺凌，就真係唔好出聲。

港獨，獨派要香港點走先？
現在香港，根本係一個推廣資本主義的地區。

第一段黃字已經fail左香港新鮮肉同蔬菜
最大供應為大陸
冰鮮先係巴西等地

我唔介意食多啲冰鮮肉

唔講獨唔獨,

紅字絕對係, 97時香港係比支國好好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多好多

今日得番一半都好9條街

其餘橙字, 屌你老母一來資本主義幾多問題都好過共狗主義餓死幾千萬人

支國打丁既改革開放就係抄香港

"抄"到經濟奇蹟仲話靠害

二來你自己抄人(仲係抄一半)關人撚事

三來香港當年投資支國, 幾撚多實質資金同技術轉移

中國入面所謂嘅民主黨派就全部都係共產黨. 你覺得香港入面嘅本土派, 會唔會最起碼畀人滲透?

人地共產主義，有理想。
當時香港淋息晒人地個理想，係咪真係好 ？

以前無電腦無網路，所以無條件實現真共產，先搞到咁亂。

香港搞到人地，就算而家想共產，都有個大陰影，無法再實現。

就係抄到貧富懸殊，地產霸權，投機買賣好搵過腳踏實地做野的好員工，咁都叫好，只係表象。

就講文革，班友洗腦話係浩劫。
知唔知以前歷史，在1950年前，好多人肯生仔，生育率高，但國家人口都升得慢，因為死亡率極高。
但中共，就算1950至1980，共產和文革批鬥時期，人口是爆發性增長，5億變10億。
1980年後，搞一孩政策，人口都仲升，係歷史上好少有咁情況。
現在電腦網路年代，樣樣野可以記錄做audit,
有條件搞共產，但共產已死，香港有份做幫兇。

你自己抄人(仲係抄一半)關人撚事

香港人有冇用槍指撚住支國人行資本主義??1

冇呀,屌你老母

二來離撚哂地, 你問下是但一個中國人繼續玩番文革定改革開放, 你睇吓幾多人真心想

屌你老母, 人口增長多同文革係咪浩劫有咩關係?

歐洲1940到1970年人口都係正增長, 所以二戰唔係浩劫??

一句到尾, 你係咪想話文革唔係浩劫??

明明香港嘅高地價政策, 係84年英中聯合聲明, 中方要求限制每年賣地量而搞出嚟(睇聯合聲明 Land Leasing Annex III)
竟然有人話係中國抄香港
中國搞鳩香港就差唔多

文革問題，不在共產，在獨裁。

同埋當時冇電腦手機。
共產失敗左做唔到自由化和市場化。
前蘇聯，係第一個登上太空，製造最強核彈，科技某程度上比美國更強。

獨裁資本主義，如非洲國家，仲差過中國共產時期和蘇聯多多聲。

70年代尾，港樓已經好貴（同當時的人的收入比去計），已經離晒地啦。85後，是更貴。96年，超貴。03沙士，其實都唔平。現在，貴絕全球。